睇好後市，不解釋

利申：手持2318、5、2269、1548、175、3380、1233、1415

咁鍾意睇pattern 你睇下MACD先

可唔可以解釋下

調整已完，今日掃平貨，上望35000